128 維園見

128

12.8 12.8 12.8
Strong post lm

希望波台都搞支旗隊出黎
集齊 加泰旗 台獨旗 民進黨旗 東突旗

推

12.8 維園見

我舉曼聯旗

實比人笑

全靠凱晴香港多左好多曼迷

迷雲黨

Pish

push